大時大節毒撚真係好慘

永遠孤獨一個

其實毒撚一個更開心

唔係大時大節都係一個㗎啦

咪係

節日成街都係大班人
你會好顯眼

大時大節毒撚點會有街出

買m記